[陰謀論]中央對香港的未來態度

以共產黨控制為上的黨性,未來給予香港一些小懲大戒黎緊可能小不了,可能會係以減少資金外流為由,減少可以黎香港既內地人,銀聯卡消費額;因一些天災人禍為由,比D貴豬貴牛貴菜香港人食等,曲線威嚇/提醒香港人最好聽話D

社會低下層死毒撚自稱世界監察員

IVE仔？

弱智

坐井觀天

你咁樣會唔會貶低左D IVE仔呀? 我幾經辛苦先係網上找齊所有字copy & paste 到段野,IVE仔應該勁我好多

2047都係會收返香港
中共先唔會同你地玩
俾你地玩多三十年好未？
聽聽話話咪繼續一國兩制
唔聽話咪隨時收返香港

共產黨哂咗咁多錢先建立到依啲軟實力，咁簡單撒出，失去咗係香港既影響力，咁咪血本無歸。

而家籌碼未夠收割